點睇仇B派軍糧都冇人講？

今次冇波

本身都冇

首歌難聽 好彩有仇b搭救

好想要黑絲

呢條女唔似做議員

仁賤不能移

目測有e奶

話左似做model多過議員

個屎忽咩事

好心條臭閪唔好膠化件事

Bitch黎

G 叫價600

what is the 靚 point

正絲

黑絲個配搭麻麻地

會報警趕街坊好恐怖

有料

converse著臭腳

咁既裙加透黑絲，條女好狡猾

雞屎忽

似足麻友隻臭雞

已完？

真 就算著咗黑絲都唔想奶

其實咁樣玩係咪犯法

model就唔可以做議員喇咩
蓮舫泳衣寫真都拍過

係 你睇左你都犯法

咩泳衣？

張裸照像真度99%
造圖者巧奪天工

一直賣開腳
近排開始低胸

因為個個都都講緊港父

麻友是雞係事實

一個會報狗嘅臭閪有咩好討論

凱晴BB仲正啦

而家啲黃絲防疫撚係咁架啦
人地戴口罩戴得衰啲都報警

證據？

黑絲

40D正啊

世界變
以前個個遊B遊B咁

而家就仇B晴B

想屌仇b

比人中出到大肚

好仆街

葉劉

我想問佢有邊度唔似
人哋生得靚啲你就Focus左落人哋樣度
明明如果你有follow開佢幾多就知道佢做好多民生嘢
自己鹹濕就唔好屈人哋啦

唔做av 女優浪廢晒

點整

做雞仲似

除咗報警趕賓賓
真係講唔出做過d乜
派下口罩日歷果d雞毛蒜皮囉

咩app嚟

你係當區居民?

好明顯鬼婆來

港女邊有咁pink

仇b好正

麻友雞

想奶西

公眾發佈好似犯法

濕鳩五毛狗嚟 唔洗理

佢邊可能係pink

帶眼鏡唔做得黑社會？

裕民坊果條閪路？窄到on9

乜水黎

戴返個口罩好樣D

[135日] 十二港人案 中共仲係咬住唔放

借位幫推

勁似指壓啲中女

高踭鞋 度尺 做show

幾時都話佢係樣衰版禮志
係啲毒撚當佢女神
成個男人咁既樣

要配豆零"爭"玩鞋

應該唔係app

腳膠

著到咁黎做野影相真係居心叵測
度尺叫影相果個做都得啦

做多左 一次半次睇就開心
成日post都厭啦
同埋呢個look隔硬著對黑絲落去有點奇怪
希望佢認真做實事 唔洗哂時間影埋呢d相派軍糧

游B out啦 過街老鼠

口口聲聲同路人
人哋周庭入冊受緊苦, 佢知唔知醜

有冇政績就唔講, 我唔係北角人

擺明係賣肉多個做野

係，俾我感覺呢條女唔似做議員，似model。至於實事真係要當區居民先知。

感覺佢由頭到尾都係消費緊上年被警暴
家陣黃已經係蝕底, 仲唔做多D實事喺度當自己𡃁模, 咁同佐敦果件毒撚議員有乜分別?

其實佢係北角有咩政職做到出黎

心照

黑絲淫到

好撚樣衰

報警搞賓賓

呢個好深刻引象

陣間d打手又會出黎話我地五毛

All black 淨show腿都好撚正，又白又滑

要咁樣先似

綾瀨遙自封大乳牛 慘遭大叔性騷擾

綾瀬遙都得B
仇B俾盡咪A
青頭又露餡了

最尾張相好似男人

重係保持堅挺

我報咗狗啦 自己同個官解釋

唔係我po先既

嘩屌，仇b想點呀

#111 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁樣衰嘅model 未見過

呢張好撚掂

全黑加superstar有mk味

無C都有B，個晚我渣個，吸手波

射左thx

大大個墊嘅型，先至推左去中間得條咁嘅細gap

有腳就收貨

想睇佢著長ＢＯＯＴ多Ｄ

咪咁計較啦，大家手足嚟

有腳快

城市花園個翻新工程一直拖佢都冇咩實質跟進，咨詢費已經用咗幾百萬但咩都冇做

之前另一個落選區議員都會俾資訊alert住戶條數唔妥，同埋每個星期都搞環保活動俾D公公婆婆

我當初見佢黃先投票俾佢，而家個感覺直係好伏，寧願要個政治中立而做到野既

條溝

見佢仲未辭銀行份工就知佢當PT做

手足益下手足 不分化
仇B中意報狗 果然仇粉一樣

仇B世界第一

叔叔不行鳥

吸手波

好想做佢男朋友……

咁似做咩？

好明顯啦

青頭仔未揸過大波？

社運雞

想奶 逐隻腳趾啜

政治素人個名值錢

咪盲反

佢點影到？估唔到條女肯野外露出

蓋清米癲啦

消費手足

佢想比人包

禮志仲要樣衰版

落選兩個都紅底，你真係藍屍認證

死開呀, 垃圾5毛

禮志寶寶你可以話佢唔係大眾靚女（我覺得佢好撚靚）
但你都唔會話佢似男人掛
但呢條仇B成個男人咁既樣喎大佬

樂觀狗 今日扮左睇透世界未

睇錯做游學修

佢嘅行為同賣相果啲臭雞無分別
同樣係用波罅換取利益
只係佢嘅利益未必係金錢咁解

我係藍屍當初就唔會投俾佢
黃都要做野架 黃就可以hea做白攞人工咩
如果你係城市花園居民就會明白個翻新工程幾咁逼切 每日燒錢但又唔做野

所有女人都係咁嫁啦

去福建社團聯會啦，乖

原圖？

係

我都係城花街坊，屋企滲水滲左好多年，只能講呢d 野唔講區議員事，好多業主根本唔願意花時間去理會屋苑問題反而見到有野派就狗衝，有時自己住係到見到班街坊都灰心

唔好不斷問議員可以做乜，問心自己有無去關心過或者加入我地業主群組去做野，唔係一味將責任外判俾區議員，自己就乜都唔做，區議會無權架

利申：一出世住到依家，有係城市花園業主群組做義工